新奇的廢中

是咁的，平時巴生有啲阿嬸係到同佢老公bilibala咁講野， 老公唔理，佢就‘嗯？’ ‘ ‘係咪阿’， ‘你覺唔覺’， 個老公hea鳩佢，嗯，係阿，已經見怪不怪
估唔到呢家野都可以international， 個阿嬸對住個鬼仔bilibala講野， 係咁’huh?’, ‘do u’, ‘係咪’
跟據我粗略既分析，應該係有92%既英文， 3%中文， 剩低既就係鄉話
呢件事啓發到我—原來鬼仔係無分國界